銅鑼灣站部分出口有多批防暴警 崇光下午2時關店

民陣發起銅鑼灣集會遊行，上訴被駁回後宣布取消活動，有網民發起下午到港島行街。

中午時分，港鐵銅鑼灣站部分出口，有多批防暴警員，他們配備伸縮警棍、手槍等防暴裝備，當中有人手持防暴圓盾，有警員身穿寫有警察字樣的黑色背心，胸前掛上委任證，亦有警員帶著黑色頭盔及索帶。

崇光百貨宣布將在下午2時關店，店內廣播表示，基於顧客及職員安全為首要考慮，將於2時正關店。

太古無退路！小心係太古俾狗圍捕！

其實唔止CWB
金鐘、中環、灣仔都有

#灣仔
1344 灣仔A出口大堂 狗開始stop and search

Push

唉
真係嚇到我身邊啲和理非唔敢出街

自己唔開，唔好到時話又賺少咗呀，我哋就想行街買下嘢嘅

警犬真係好驚今日人多

佢地日日都驚人多架啦

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可